我啱啱生日，想乞句生日快樂🎂

12月11日，同黎明都係同一日生日。

利申：同老婆係酒店過緊

生日快樂

咦，我都係今日喎
巴打，生日快樂！！！！

巴打生日快樂

巴打生日快樂🎂🎈🎁🎊🎉

謝謝妳

謝謝你

我都係喎巴打,生日快樂

係酒店過應該好happy

Hbd

生日快樂🎊玩得開心啲

大家快樂

🎉

多謝

唔識你 無可能講的...